今日覆左診囉 化驗報告出埋 ！！！

乜乜基因呀 乜乜對電療化療既反應呀

全部都係差同負面又要死快d

永遠對某d野有少少希望 都係得個失望

RIP

麵麵

即係無事喇

頂住啊

麵麵 我愛你

加油呀 麵麵

集集呀大DODO！！！

頂住呀麵麵

加油呀大dodo

活好每日

麵仔，加油

加油

都叫你成日睇死自己, 祝自己快D死嫁啦

面面

麵麵
冇事的

頂住面仔

挽留

希望麵麵你係燈緊自己

快燈生自己
冇事嘅

頂住牙 大DoDo

All is well

麵仔

但你仲好有精神出post

加油麵麵

保持樂觀既心態呀

唔好死呀

加油啊

加油 麵麵

面面，珍惜時間，做啲想做嘅事

手足

加油啊 我愛你

面

麵

rip

麵仔唔見左既話，股市永無寧日

麵麵會唔會有咩想我地幫你做？

燈

頂住呀面面

唔好啊
老土都要話希望在明天

頂住呀麵

麵
盡做自己想做嘅事
我哋陪住你

相信麵麵會燈埋今次

牛定熊?

老母麵

麵麵試下隊草舒緩下啦

你有咩好想做但未做？

你有冇交定個acc俾frd

麵麵，信念呀！

麵麵加油

大dodo唔好死呀
你死左邊個lead住熊軍闖天下

加油大dodo！！

麵唔好死

出國醫啦

Take care大dodo

撐住呀

麵 我哋去行街街

幾好
唔使面對未來

麵囝我愛你，好唔捨得你呀

大dodo加油呀

頂住呀麵仔要見證中共冚家鏟

我地都好愛你

明白嘅 加油

面仔呀

去叫雞起三飛玩盡佢

開完呢個post 就無事架啦

洩漏天機果然...... 希望巴打做多d自己喜歡既野

燈黎架

加油麵仔
好好珍惜同邊既親人 朋友 相處既時間
做d自己好想做 但未完成既事

麵哥

好似交咗比家姐

加油呀麵麵點都要正面啲先有希望嫁

好快就會唔知點解變哂正面

in Big DoDo we trust

去破處慶祝先啦

食標靶啦

麵麵
畀個hug 你

心情好啲都可以扭轉個結果架！可能醫生係想講做完電療化療啲衰野可以死快啲！加油吖麵麵！

頂住呀大dodo

麵麵， 雖然同你素某面， 我又無買開股票， 但你d post 就係吸引到我， 俾到歡樂我
好希望你頂到呢關， 加油！！
利申我都生過cancer, 3 年前， touch wood 而家呢刻無咩事， 你都可以的

快啲變大隻麵俾我J啦
醫生清都話你要變美國隊長

大dodo 吉人天相

大dodo已經要去到燈自己

咁都好啲

麵sir

負面
差
麵麵神燈出現了

麵麵！！

麵麵：所有野都冇希望

即係冇事啦

麵仔加油

再見了
我的麵

雖然我唔知你係邊個
但都希望你快啲好返

麵~~~

麵麵, 之前我話好好運, 過啲運畀你
我前日買股票一買就輸 10%
我啲好運真係過咗畀你呀

加埋你啲燈力, 沒事兒的

麵麵呀

無事既
比啲信心

加油呀

麵麵做咩燈自己

大dodo無事㗎

有無check d rare target
可能有藥？

「永遠對某d野有少少希望 都係得個失望」
你仲未明自救既唯一可能方法

天佑我麵

加油大doooooodoo
你要燈死個腫瘤啊啊啊啊

大dodo唔好死

祝早日康復

加油啊！！

加油啊 麵麵

麵麵加油呀

加油啊麵麵

頂撚住呀

加油都督

唔好絕望

頂住啊..

麵仔加油呀唔可以咁易放棄

加油麵神

加油呀麵麵
無論點都好都要開心過每一日

你又係都要燈返轉頭
新會然？

屌

我嘅麵麵

希望你吉人天相

牛定熊阿!咪死著阿!

頂住呀！！！！！！！

頂住呀麵仔

牙麵加油

大dodo

出多D呢D post 分分鐘燈到長生不老 麵麵加油

6分鐘8頁。。

麵哥希望你餘下嘅時間過得開開心心

大DODO 要ENJOY每日一啊

燈到自己好返就岩啦！！

雖然唔知你患咩病
因為冇追開你
但都祝你早日康復

唔好放棄，吉人天相

即係牛

唔好咁樣啦

好好珍惜

好掛住你呀

大dodo 保重啊

頂住呀大DoDo

集氣俾麵麵

大dodo 唔知點幫你 點安慰你

咁份報告係牛定熊?
頂住呀 麵仔

所以唔好對佢有希望阿面神你都知自己幾燈架啦，試下反吸引力法

保重

頂住吖，麵仔

我地愛你

愛你牙媽咪麵

Captain Noodles

麵麵保重

Rip

麵仔支持你

博盡無悔，有咩想做盡情做啦。

集氣 頂住

大DoDo自燈

快啲無事

麵！！！！n

麵麵頂住呀

麵神加油呀, 財經台D巴絲等你回歸

支持你

無野既麵仔，啱好咁負面

麵麵一定吉人天相

麵麵加油呀要

集氣面面

大dodo加油呀！

召喚moment哥，快啲出嚟幫面仔

加油呀麵麵

麵麵要好似豬豬咁咬緊牙關

我都聽講過呢回事

希望最後冇事

大dodo比啲掙扎

圖呢？

麵麵話有事姐係無事
聽日又升

唔會有事既

定啲黎！個人求生意志才是王道

會唔會諗定身後事點搞

大嘟嘟定啲黎

麵仔屌住呀

圖呢 牛定熊

麵麵加油啦

加油麵仔!

麵麵
無論點 我地都會係度陪你

連燈

你無事嫁。開心d咩都試吓，有冇做過research睇吓嗰啲咩自身免疫力療法啊，好似有啲咩新突破咁我美國嗰邊有啲新藥

幫你祈禱

可摸耳叫燒山燈下麵麵

好似玩股咁，strong hold住啊

我明你既感受
第一時間真係好難接受
簡直就係失去左全世界咁
雖然唔知仲有幾多時間
但跟住落黎既日子開心咁過好每一日就是對自己最好既禮物

你會冇事嫁

牙麵

晒下太陽 吹下海風
破左處未，未既話死前去風流下

即係冇事

見到你咁 仲唔開心

屌住呀

大DoDo

麵麵你一定無事㗎

老母麵快啲燈翻好自己

相信奇蹟 活好每一天

麵麵
唔緊要啦 至少你仲有時間可以做好多好多嘢啊

LM

咪撚理個d垃圾報告啦

老母麵唔準死住呀， 死左爆返同你影張相出黎架

加油吖麵麵

燈下自己先
你係奇蹟之人黎

加油麵麵

你永遠都帶比我哋歡樂

面面做多D想做既野啦

明明有事
個個都扮好心 話無事的

咁即係牛定熊呀？

燈自己ok?

dodo加油

麵麵頂住

麵麵仔

點都永遠支持你
有咩需要開聲

麵哥集氣

麵麵加油啊

心痛

終於燈自己
有救了

G持麵麵

麵麵，頂住呀

恒指快啲跌啦

每天都是禮物呀
get well soon

麵麵加油 會有奇蹟架

麵麵we love you

有冇信仰可依靠？

麵仔 加油

麵神是不會有事的！

老母麵巴打

燈自己就得架啦！
你有神力燈埋癌細胞

大DODO

啊q 咁諗，你燈埋自己=無事

Add oil 面面

麵麵 求下你燈下自己

呢排精神胃口點呀

寫張bucket list...睇下仲有咩想做

係呢次社運以後先開始上連登
先知媽咪麵咁出名
睇左d你嘅故事
好心痛
希望麵麵你燈力持久
呢次都一樣
要大步𨈇過呀！

面仔加油, 一定會吉人天相

麵麵加油
唔好放棄

入黎同你講聲加油

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #一國兩制已死 #特區免簽地位 #取回強積金 BNO「5+1」 7.11-12 初選

世事真係好無常
大家要珍惜自己重視嘅人

諗多無謂 過好每天

大dodo係新人類
可以用燈力manipulate自己既細胞

試下禁食療法，可能有效

加油，活好每一日

冇事架一定

坐飛機有風險

大DODO
我愛你牙
加油

南無觀世音菩薩
祝福麵麵

面面 燈下個病，好似當日燈我隻牛咁

ok

加油 希望你燈到你自己

休息多d

大do do加油

麵麵要吉人天相呀

即係無事

吾好有事牙麵麵

頂住呀

頂住丫 面面

識玩一定要燈自己咁先可以長命百歲

麵麵撐著啊

麵麵 你會好返架

自己燈死自己

有冇諗過係成個連登一齊燈緊麵麵

麵神頂撚住呀

頂住

唔好咁灰啦，要正面少少呀，否則我地會心痛

去見麵會之前睇返麵麵你之前開啲post
原本以為見麵會你會喊到仆街 (sor 係我喊左)
但係你又比我想像中堅強(當然亦可能係因為之前你已經喊得太多啦)

好遺憾中場休息嘅時候冇攬攬你
但好彩我將我想同你講嘅嘢寫晒落張卡度

(幅圖credit:觀賞用 )

—生活好苦，但你要甜，就想想連登巴絲們對你的愛—

當你苦嘅時候，就望下支珍寶珠，記返起連登有一班麵麵嘅粉絲，我地真係超級超級愛你呀，所以你要甜

應承我，係之後嘅路你可能會好難捱、好辛苦，但你要甜，你要做個世界上最幸福嘅gbm病人我地會一路上繼續陪伴你行的

永遠愛你嘅麵粉

面仔

燈下自己啦麵仔

加油呀麪麪

心態好重要 加油

咩diagnosis？

不如你倒轉諗 希望自己快d 死
以你能力應該可以燈到咩事都冇

比啲信心自己
保持好心情好重要
想做嘅事唔好等

貓貓 頂住

從今日起每日都要過得開開心心知唔知啊

第一次喺你post 留言，麵麵要加油
如果唔介意，有咩想做嘅話出句聲，呢度一定好多人陪你㗎

麵麵 頂住啊

支持麵麵

遲早比連登仔燈死

🐃🐂

好有心

頂住！

即係一定會冇事

信念呀 面面

燈自己plzzzz

想同captain noodles瘋狂扑野

加油呀！

唔好有事啊

對呢樣野冇希望 ，就唔好理佢啦
由佢發生，順其自然

做第二樣野啦

頂撚住

加油呀 大dodo

加油呀！！！

Dodo

Sorry份report唔係你嘅

繼續繼續生活下去

有無人可以send email 俾燒山，叫佢錄句「媽咪麵今鋪死硬」，希望燈到無事

唔好賭啦
使哂啲錢佢好過

麵麵燈自己！
無事嘅！！！

終於燈自己 好快奇蹟出現

走啦國安 咪搞麵

麵麵要堅強
應承我

麵麵你出多幾個post燈自己快啲死啦

麵神破處未

即係好快好返啦
唔好諗咁多啦 諗下好返去邊玩好啦

面面頂住阿

你要好番呀！我哋幫你集氣！

麵仔呀！

推到麵麵見到

不如你賭一次你自己幾時死,以燈力去對抗

麵麵支持你

推

老母麵唔準絕望！
要頂住

燈自己

麵麵 點解唔試吓掛機治療法?
掛一陣機就無事架啦

幫麵麵集氣

唔准放棄呀

有咩事要po上嚟
大家會幫你分擔曬你啲負能量

加油大DODO

谷底反彈架麵麵

大dodo 快d 燈燈自己先啦

你有咩風雨未見過

google 黃百鳴老婆，佢第四期但好返，練下氣功同呼吸，希望幫到你

撐住 麵神

頂住啊麵麵

咁樣燈一燈即刻無哂事

我麵

麵麵
無論點1都要保持樂觀心境呀

麵仔唔見左，股市會同日消失

個覆診就好似大dodo平時睇圖睇數據咁者，油價都比你燈到負，我信你一定可以再創奇蹟‼‼‼

頂住啊！！！！！

面面信唔信耶教？？

之前一直有見你開post講牛熊
冇玩股票冇留意 淨係知成堆成日話你燈
今日先知你gbm
巴打開開心心去多d地方玩啦
希望你唔會好辛苦 加油

麵仔個身體同香港一樣

無事架！
連登巴絲會陪住你！！！

撐住

永遠愛你呀麵麵!!

麵麵要保持樂觀
會變好ga

只要你在, 一定會有奇跡架

麵麵我愛你

麵麵，我地好愛你
所以你都唔好放棄呀

希望麵麵用呢個po燈埋自己

希望在明天呀 保持樂觀心境永遠有奇蹟

一定要捱過呢一關

麵麵 最近我屋企人都有事
好明白果種心情
一齊加油！！

你想做咩我地陪你做！！！麵

麵麵，你一定無事架

有咩人生建議比下我

即係無事，加油麵麵

屌住呀麵麵

加油啊！！！

麵麵你笑住講真係好sad

麵麵
盡力做好就得
等個天施行神蹟

加油啊麵麵！！

大dodo加油

No~~~~~~~

頂住呀，麵仔

吉人天相 活在當下

麵麵要練大隻啲呀 要重過欣宜呀

啊啊啊啊啊

點解啊屌你老母

麵麵不要留下我

加油啊麵麵等緊你講未來幾十年既牛熊

燈少陣啦！

麵仔 活好每一天 支持你

麵麵好堅強呀！

面面唔好唔要我地

雖然冇試過跟麵仔買股票
但係
都係唔登啦

麵麵帶咁多歡樂比人一定無事

麵仔
燈下自己啦

Y

熊軍冇左你 潰不成軍啦

麵麵撐住啊

你負面係咪就會變正面

有聲

所以麵仔你要加油呀
好多人支持你！

唉屌，加油

麵神頂住呀

麵麵 唔好灰心

麵仔
雖然我唔識你都好遲先係到做你fans,不過會懷念係
如果有靈魂試下報個夢黎

加油啊！

屌你老母

終於無人問啲動物問題

同志

面對呢種情況

真係唔識同你講d咩好聽嘅說話

不過得閒咪上下黎lo
好多人陪你

mother noodle

麵麵
要好返呀

有冇咩心願

Big dodo加油

麵麵你會好返㗎！

keep 住燈力啊面jai

麵麵加油
食包媽咪麵輕鬆下

麵神可否不要老，伴我長高

周都督

麵b你仲要識人妻護士

牛定熊呀？

同買牛熊一樣，買左就等命運安排，努力捱過去，唯有係咁，加油呀麵麵

喜樂之心乃是良藥，

咁樣自燈有用架咩

作為一個臨死嘅人
面對香港依家咁嘅情況
有冇諗過可以做啲乜
可以令自己名留千古？

例如幫巴打們發達

支持樓主
祝福
會冇事的....

牛熊報告出未

雖然唔知你乜水但見你喺兒登幾受歡迎祝你健健康康

麵麵 快啲燈自己

活好每一天唔好留遺憾

麵麵加油呀！

面神有cancer = 個市升但藍籌跌
面神同個市connected

仲牛熊 關心下麵麵啦

麵麵撐住 集氣同你加油

燈到無事負負得正

唔好放棄啊麵仔

頂住 開心啲支持住自己

希望麵麵快啲好番

做d開心的嘢

麵麵
希望燈你自己有事
燈到無事

..

大dodo😭😭

加油
頂住

發生咩事？你係邊個？

面加油

多d搵我地傾計

拙劣改圖麵麵版

麵麵你要甜呀

甜甜甜甜！！

唔好死吖

珍惜當下

珍惜麵麵

唔好呀麵麵

麵仔加油
有咩想做就去做啦
唔好留低遺憾
每次用腦魔icon都會諗起你

麵麵應該要覺得自己好快死.
咁你先有生存希望

可唔可以做多啲關於人生既分享

樓主做咩搞成咁

睇嚟你要燈自己先得

願平安渡過

麵麵加油 頂住呀

加油麵麵！麵麵加油！加油麵麵！麵麵加油！加油麵麵！麵麵加油！加油麵麵！麵麵加油！

諗野正面啲啊！
發生咗嘅事改變唔到，不如諗吓點樣開心過每一日啦
我地好愛你！

你試吓放棄，可能會燈返自己

見到哂啦

我真係冇野呀

其實都預咗架啦

估唔到你地咁大反應

我就唔撚理 大覺訓先

麵麵頂住呀！！！

試下搵免疫治療

麵麵加油呀 希望奇蹟可以降臨係你身上

罰你係個心入邊同自己講10次！

加油麵麵！麵麵加油！加油麵麵！麵麵加油！加油麵麵！麵麵加油！加油麵麵！麵麵加油！

記住唔好咁負面
發生咗嘅嘢改變唔到
既然係咁就樂觀啲面對啦
你背後仲有一班好愛你嘅麵份

麵神開始發功登自己
加油

加油😭😭

加油呀麵麵

我哋支持你

借個位

我要由今日開始，成個熱門都係初選！

好負

唔好對自己有希望呀
自己都燈

面面頂住
我要跟你隊架

去銀行借番一兩億先

我地作為麵粉都唔可以咁負
要俾啲正能量麵麵！

加油呀 睇落你好正面好樂觀好堅強希望係真
如果唔開心 唔好扮呀 上黎大家一齊傾下

幾時瓜?

麵仔要保重呀

撐住呀 唔好咁灰 成班手足支持你

麵麵睇淡病情

love u 麵

麵仔 雖然唔知有無幫助 但見之前有人提過Car-T cell therapy之前係用黎醫血癌 淋巴癌 治癒率好似接近7-8成 近幾年開始研究運用落gbm依類腦癌 雖然未正式使用 但好似已經有前期臨床試驗 如果已經無其他方法醫 或者不妨試下問下醫生睇下適唔適合做 同有無外國徵緊臨床試驗既病人

真係唔鬧過你都唔得
一早叫你買自己個報告熊

希望轉燈

吉巴買咩輸10%

大dodo諗唔諗到方法可以燈好自己

對住麵麵你，我地不嬲都咁大反應㗎啦
因為你係我地嘅寶寶呀嘛

麵寶你睇左未
你要甜呀~

今日覆左診囉 化驗報告出埋 ！！！

#680 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

nvax

會唔會試下布緯食療？

麵仔
有咩想做就做晒佢

真心 我永遠都支持你
永遠都愛你
非gay

咁d好運都係過咗俾你接咗手個位人兄姐

見到呀

好核凸呀

麵麵加油！麵麵加油！麵麵加油！

Forever love and support u !!!!!

麵仔
冇咗麵仔
我以後都唔掂股票

過程黎 最後都係無事

話晒都改咗5分鐘圖
麵仔你唔好口硬心軟自己偷偷地喊就得

試下大麻治療

大家都會為你打氣

麵麵，如果康復太難，願你剩低嘅日子開開心心

麵麵多D開post燈好自己

麵麵會唔會試埋 naturopathy

大dodo長命百歲

面仔，如果真係時日無多，希望你可以盡量完成心願加油

Take care

麵麵吉人天相

你既燈力用埋響自己身上

加油 大dodo

恭喜晒

麵仔加油啊

我愛麵麵

要身體健康

希望你可以開開心心
有咩心願想完成既都做埋佢

燈下自己啦大dodo

點會禁易有事

唔好咁諗，你覺得有事，即係無事law

有咩想做 好快啲做

唔到最後一刻 都應該保持信念！！！

仲瞓？去玩啦

充實咁過每日

活在當下呀麵麵

麵麵 ttfields幫唔幫到你

麵麵 加油

加油 樂觀d正面d會好d

有無諗過試下生酮， 我知呢度無咩人接受， 但我知有人生cancer 之後生酮 好返

唔好走呀麵麵

希望你早日康復

利申連燈仔

唔好害人

仲有CAR-T，頂多三年去飛美國做臨床。

我愛你麵麵 好愛你

麵麵 我會好唔捨得你

唔好放棄

麵麵
即使你簡短寫幾句or 9 up only
我都覺好好睇，好有畫面
多謝你帶畀咁多歡樂我哋

都話 咁你有咩好提議?

希望麵神可以燈吓自己！
順祝早日康復！

麵麵要努力燈自己呀

康你老母咩
腦癌都燈燈燈
一味抱僥倖心態
真係有燈
你條垃圾就同我一樣三層樓收緊租啦

人地都勇敢面對現實
你呢啲垃圾都仲未敢面對現實
On9

保重啊麵麵

冇乜追開麵巴

不過有fd 好鍾意你

自己試過同死亡幾接近 俾啲鼓勵你

保持樂觀心態啦

客觀事實人無法改變 可以調整既係自己心態

加油

麵麵唔好放棄，醫生一定講到最壞先

唔好篤爆人啦

面😭

全連登集氣
我願意以3萬隻狗同一堆狗官賤命換麵麵冇事

我嘅現實係睇到你老母就生咗你條垃圾撚俾人𨳒緊

公立真係唔好信 淨係話可以試既都試晒 好多新藥又話唔on list 一係要申請 要自費 可以既就揾私家俾專業意見

最好去美國醫 不過唔識搞

大佬屌你，加油丫

麵仔會無事架

麵麵我可唔可以攬吓你

麵麵快啲燈好自己啦

預住

Stay positive

無事！

Rip以後冇哂方向

反正我已經當佢自己偷偷地喊啦

麵麵係唔係用緊呢個姿勢喊緊

麵麵我愛你
撐住呀！加油一定可以再創造奇蹟！

加油呀面面，冇事嘅

佢再燈自己燈落去燈撚到自己變耶穌復活都似

有無試過CAR-T cell therapy

麵麵。
你當家下買左熊。但個市升緊
可能突然會插番落黎架喇

大DODO LOVE YOU!!!!

加油，麵麵

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

Add oil 麵神

挽留牙麵

唔知講咩好...........

雖然好廉價，但係………支持你

麵麵可否不要老 伴我征討

加油呀麵巴

麵仔你不如搵埋燒山一齊燈，加強個威力就無事嫁啦

祝大步擸過

麵麵撐住
同埋好多謝你到而家仲咁重視連登巴絲
上黎update 我地

麵麵加油豬 錫哂你

真係
多謝麵麵
麵麵真係好愛我地

咁多位清 多謝大家一路上照顧 想同大家講兩句心底話！！

呢個post都睇得出佢真係心底裏好愛我地

麵麵加油！

麵麵豬

加油麵仔

麵麵頂住丫

加油，早日康復

還掂得返咁多日子 開心啲做自己想做嘅事
起碼唔會留有遺憾 心情好又會對病情好
麵麵我愛你

面 死之前可唔可以屌我一次？

快手燈自己
唔好唔相信上天比你力量
加油

中國個巿需要你

珍惜剩返嘅人生呀兄弟 加油

好好享受剩低嘅日子

燈：樓主快撚啲死

麵囝

加油，唔好認輸住~~奇蹟隨時會出現~~~

min min

加油
媽咪麵

解脫黎
早登極樂

麵麵 ，加油💪

麵麵頂住呀
依家一見到腦魔就會諗起你

麵麵
財經台仲要睇你買牛熊嫁
你咪駛旨意收市

順其自然啦咁 唔好太大壓力
希望你冇事

麵麵，唔好失去希望呀
你仲有家人同朋友，勇敢創下你嘅精彩人生同故事

下年仲要開見面會㗎

去玩個痛快啦 仲開乜post

因多你話冇野 個個當晒有野

加油麵麵 iloveu

麵麵會唔會想試下keto diet啊？好似話會令癌細胞冇大得咁快

有冇唸著叫個七歲細路仔去做比較方便

我依家應該唔夠一個七歲細路打

今日問左醫生啦

佢話應該我會餓死先wo

就算失望
不能絕望
好好珍惜享受每一日
唔駛理其他野
加油呀阿麵

Love u 麵仔

掙扎掙扎掙扎掙扎掙扎

今日做左深蹲啦

掙扎掙扎掙扎掙呀

仲打唔打到飛機?

麵麵燈下新科技

氣功打坐嗰啲有冇研究吓

咪死啊

面有冇諗過信耶穌

麵麵萬事大吉！！！

Get well soon

麵仔頂住呀

麵仔 要加油呀

麵麵希望你每日都可以開心

面仔要堅強呀，同時依段時間做哂你想做既事，到死亡來臨時都記得自己無悔一生
凡人終須一死 時也命也，但只要閻羅王未叫到你，你就點都唔會死的，好好感受身邊既一切；空氣、聲音、溫度、擁抱既感覺、痛與哭與笑既感覺、愛與被愛既感覺，一切一切都證明你曾經活過，匆匆一生，我很快樂，謝謝。

巴打 加油
支持你

等我燈到你多五十年命

麵仔頂住

巴打加油呀

連登愛麵麵

麵麵頂住啊

掙扎🤟🏻
做到幾多下

雖然唔識你 但為你祈禱
希望有奇蹟

面面加油

請你食麵

真心 唔好害人
誤信呢d偏方
一黎比假希望人
二黎癌症病人係要維持體重黎打杖
斷食同盲目戒口突然間好大改善個飲食習慣只會令體重更加暴跌 同埋令病人身體更加虛弱
唔係點解要飲癌奶 加食多d野 維持體重

呢d所謂方法得既話
醫生同營養師呢d會唔叫你做？
如果斷下食就醫到癌症 每年仲會有一千幾百萬人死於癌症？
你話食下d抗癌水果做多d運動就話支持
切勿誤信偏方

留名打氣

Well燈

g chi

麵麵快啲死

真心 唔好聽佢講
癌症病人本身體重已經暴跌
你走去餓自己十四日 只會令自己變左廋骨仙同埋身體冇曬力量去打杖 到時連化療都唔撚做得
應該做既係 鍾意食咩就食 唔洗太刻意話唔食咩
除左油炸 醃製品 之外咩都食得 最好食多d野
有冇買加力康飲 一日買兩枝飲維持番個體重 先夠力同佢打落去

加油麵麵 你要記得有我哋陪住你

偏方1/1000 有效，飲奶就起碼有stat significant 的人得

燈撚死晒啲壞細胞

你可以改善自己夜訓 改壞習慣 食多d菜 生果 做多d運動 同埋積極面對治療面對人生
而唔係信偏方斷食搞到自己入廠 治療又做唔到
生活品質都冇埋

根本信偏方而好番既人 根本就唔能夠証明係佢本身有做其他治療 定偏方有效

大dodo燈緊自己

但Keto 應該唔係偏方

Results for a modified keto diet in animal models were really hopeful," she adds. "Researchers in previous studies implanted animal model brains with cancerous glioma cells to study the effect of ketosis on their survival and to monitor what happened to the glioma cells; the models had a modest increase in survival with ketogenic diet as compared to controls not on the ketogenic diet. However, when radiation was added to the treatment of ketogenic diet there was a significant increase in survival, so much so that 9 out of the 11 animal models were cured of their tumors."

"This is why we think that ketones may act as a radiation sensitizing agent, and this would explain the significantly increased survival in the animal models on the ketogenic diet with radiation as compared to the models on the ketogenic diet alone," Chaudhary adds. "Initially, this was thought to work because of the low sugar state; however, other animal model studies have shown that not only do the brain tumors implanted in animals take up the ketones, but also they use them for energy. This led us to the hypothesis that perhaps the ketones are being taken up in the tumors and are making the tumors more sensitive to radiation. There is limited data in humans with ketogenic diets and cancer but because of the preliminary data in animal models and retrospective data in humans with glioblastoma, trials are beginning to pop up.

KD was feasible and safe as an adjuvant to standard chemoradiation treatment of glioblastoma multiforme

見過有癌症病人西醫講得幾個月番大陸揾神醫2年仲係到，亦有信中醫唔信西醫既快d 走，後者多d

不過ketogenic diet 我多d 聽有用係epilepsy 錯左屌細力d

牛左咁耐你都頂到 你得既 加油~!

唔得！
我要你以後都陪住我 ！！！